（真·勇武）港社工過羅湖關後宣讀《零八憲章》被帶走

基督徒社工呂智恆 羅湖橋宣讀《零八憲章》被帶走下落未明
基督徒社工呂智恆，昨晚7時左右在羅湖過關之後，在羅湖橋宣讀劉曉波著作《我沒有敵人》和《零八憲章》，據知15分後即被帶走，暫時未知身在何方。

他在出發前曾經表示，希望在劉曉波頭七的這一天，把劉的民主精神帶回家，行動同時會為香港4位被DQ的立法會議員、中港的民主和人權禱告。他希望香港人不要以冷漠為榮、無知為樂，「今日中共可逼害劉曉波等人，同樣可以加害香港人，特別係23條立法在即，希望香港人再次有勇氣抵抗壓迫！」

支那人都唔理 港義士走去理
上次有人舉牌聲援佔領 都坐四年
今次仲唔坐返六七年

突發

比5 個公安夾走

fb 有片

入左大陸境就跟大陸法 海豹突擊隊都救唔到

on9

,.,,

網民希望 泛民議員 不要以冷漠為榮、議席為樂，今日中共可DQ 港獨 自決 議員，同樣可以DQ 泛民議員，特別系23條立法在即，希望 泛民議員 有勇氣總辭抗圧迫！

咁癲

唔值得

自己香港地方啲野唔理走去理天朝大國啲野得香港人先會做得出

Rip

自殺

ON

佢真係去建設民主支那?

支那14億人都唔建設自己個民主支那啦！

唔覺得佢既做法明智
但熱誠同勇氣滿分

渣架
15分鐘先夾走? 有恐怖份子就真係仆得街

真·勇武?

點睇都係真·ON

港豬依家連ON 同勇武都分唔到

佢拿支鎗去瀋陽劫獄救劉曉波就叫勇武

手無寸鐵去羅湖橋比支那公安拉就叫ON

我發覺泛民班人都好鍾意自欺欺人

被人拉叫勇武？

勇你條毛就有